<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
   xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
   xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
   version="2.0">
   <channel>
      <item turbo="true">
         <turbo:extendedHtml>true</turbo:extendedHtml>
         <title>ОСАГО онлайн 2022 - калькулятор, расчет стоимости, покупка еОСАГО</title>
         <link>
         https://www.rgs.ru/auto/osago</link>
         <description>Расчет и покупка е-ОСАГО без похода в офис. Узнайте цену полиса для своего автомобиля и оформите онлайн-ОСАГО прямо на сайте.</description>
         <turbo:content>
            <![CDATA[
               <header>
                 <h1>ОСАГО онлайн</h1>
                 <figure>
                   <img src="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/8a5/27722.png?format=webp&w=343&h=200&q=80&fit=cover">
                 </figure>
               </header>
               <p>Оставьте заявку и оформите полис обязательного страхования для водителей не выходя из дома!</p>
               <button
               formaction="mailto:mail@example.com"
               data-background-color="#B70037"
               data-color="white"
               data-primary="true"
               data-send-to="mail@rgs.ru"
               data-agreement-company="ПАО СК «Росгосстрах»"
               data-agreement-link="https://www.rgs.ru/privacy"
               >
               Купить полис по телефону
               </button>
               
               <!-- Рекламное сообщение -->
               <p class="wrapper-banner">При оформлении по телефону в мае скидка 10%</p>   
               
               <div data-block="cards">
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Экономия времени</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
               <p>Оформление полиса онлайн без очередей и походов в офис</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Удобство</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
                 <p>Ваш полис всегда доступен в личном кабинете и на email</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Быстрая покупка</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
                 <p>После оплаты полис мгновенно придет на почту</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Доступность</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
                 <p>140 пунктов урегулирования убытков на территории России</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               </div>
               
               <h6>ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ</h6>
               <p class="wrapper-banner footer text">Электронный полис ОСАГО такой же действительный, как бумажный.<br>
               Его можно предъявлять для проверки на экране смартфона (ст.32 Закона 40-ФЗ от 25.04.2002 г., ред. от 08.12.2020).</p>
               
               
               <button
               formaction="mailto:mail@example.com"
               data-background-color="#B70037"
               data-color="white"
               data-primary="true"
               data-send-to="mail@rgs.ru"
               data-agreement-company="ПАО СК «Росгосстрах»"
               data-agreement-link="https://www.rgs.ru/privacy"
               >
               Купить полис по телефону
               </button>
               
               <h2>Расскажем о тонкостях</h2>
               
               <div data-block="accordion">
               <div data-block="item" data-title="От чего защищает полис ОСАГО">
                 <p>Возмещение ущерба по полису ОСАГО может быть произведено при нанесении вреда здоровью, жизни или имуществу человека, пострадавшего в результате дорожно-транспортного происшествия (ДТП). Вот несколько примеров ДТП, в которых может наступить ответственность владельца полиса ОСАГО и придется возмещать нанесенный ущерб:<p>
               <p>– Владелец полиса повредил одно или несколько чужих транспортных средств (автомобилей, мотоциклов и др.).<br>
               – Владелец полиса повредил в результате инцидента светофор.<br>
               – Владелец полиса повредил здание или иную конструкцию.<br>
               – Владелец полиса совершил наезд на пешехода, вследствие чего был нанесен вред жизни или здоровью потерпевшего.</p>
               </div>
               <div data-block="item" data-title="От чего не защищает ОСАГО">
                 <p>
               В соответствии с п. 8—9 Правил страхования по полису ОСАГО не возмещается вред, причиненный вследствие:</p>
               
               <p>– непреодолимой силы либо умысла потерпевшего;<br>
               – воздействия ядерного взрыва, радиации или радиоактивного заражения;<br>
               – военных действий, а также маневров или иных военных мероприятий;<br>
               – гражданской войны, народных волнений или забастовок.</p>
               
               <p>Вред, причиненный имуществу, принадлежащему лицу, ответственному за причиненный вред, не возмещается.</p>
               
               <p>Не относится к страховым случаям наступление гражданской ответственности владельцев транспортных средств вследствие:</p>
               
               <p>– причинения вреда при использовании иного транспортного средства, чем то, которое указано в договоре обязательного страхования;<br>
               – причинения морального вреда или возникновения обязанности по возмещению упущенной выгоды;<br>
               – причинения вреда при использовании транспортных средств в ходе соревнований, испытаний или учебной езды в специально отведенных для этого местах;<br>
               – загрязнения окружающей природной среды;<br>
               – причинения вреда в результате воздействия перевозимого груза, если риск такой ответственности подлежит обязательному страхованию в соответствии с законом о соответствующем виде обязательного страхования;<br>
               – причинения вреда жизни или здоровью работников при исполнении ими трудовых обязанностей, если этот вред подлежит возмещению в соответствии с законом о соответствующем виде обязательного страхования или обязательного социального страхования;<br>
               – возникновения обязанности по возмещению работодателю убытков, вызванных причинением вреда работнику;<br>
               – причинения водителем вреда управляемому им транспортному средству и прицепу к нему, перевозимому в них грузу, установленному на них оборудованию и иному имуществу;<br>
               – причинения вреда при погрузке груза на транспортное средство или его разгрузке;<br>
               – повреждения или уничтожения антикварных и других уникальных предметов, зданий и сооружений, имеющих историко-культурное значение, изделий из драгоценных металлов и драгоценных и полудрагоценных камней, наличных денег, ценных бумаг, предметов религиозного культа, а также произведений науки, литературы и искусства, других объектов интеллектуальной собственности;<br>
               – возникновения обязанности владельца транспортного средства возместить вред в части, превышающей размер ответственности, предусмотренный Федеральным законом «Об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств» и главой 59 Гражданского кодекса Российской Федерации (в случае если более высокий размер ответственности установлен федеральным законом или договором);<br>
               – причинения вреда жизни, здоровью и имуществу пассажиров при их перевозке, если этот вред подлежит возмещению в соответствии с законодательством Российской Федерации об обязательном страховании гражданской ответственности перевозчика за причинение вреда жизни, здоровью и имуществу пассажиров.
               </p>
               </div>
               <div data-block="item" data-title="Как и когда оформлять ОСАГО?">
               <h3>Купить</h3>
               
               <p>Договор еОСАГО начинает действовать на следующий день после оформления.</p>
               
               <p>Если автомобиль следует к месту регистрации ТС или к месту проведения технического осмотра, то можно оформить ОСАГО на 20 дней. При отсутствии действующего полиса ОСАГО водителю запрещено управлять автомобилем, а собственник не сможет поставить его на учет. На нашем сайте вы можете купить ОСАГО онлайн.</p>
               
               
               <h3>Продлить</h3>
               
               <p>Продлить ОСАГО можно не ранее чем за 2 месяца (60 дней) до истечения текущего полиса. Просроченный договор и эксплуатация автомобиля без страховки ОСАГО грозит наложением штрафа. При перерыве в страховании более 1 года КБМ не меняется (не теряется понижающий коэффициент за безаварийность).</p>
               
               
               
               <h3>Изменить</h3>
               
               <p>Чтобы внести изменения в электронный полис через сайт, нужно <a href="https://my.rgs.ru" >зайти в личный кабинет</a> и нажать на значок «карандаш»  напротив выбранного полиса. Также вы можете обратиться <a href="https://old.rgs.ru/contacts/list.wbp" >в ближайший офис «Росгосстраха»</a>.</p>
               
               
               <p>Остерегайтесь мошенников при покупке ОСАГО!</p>
               
               <p>При покупке обычных бумажных и электронных полисов ОСАГО есть риск стать жертвой мошенников. Мы <a href="https://www.rgs.ru/about/security" >подробно рассказываем о мошенниках</a> и их схемах действий!</p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Как формируется цена на ОСАГО">
                 <p><b>Скидок на ОСАГО не бывает!</b><br>ОСАГО — это обязательный по законодательству России вид страхования, поэтому тарифы на него регулируются государством и к нему не могут применяться такие понятия, как скидки и праздничные акции. Если вам предлагают неожиданные скидки, не связанные с вашим безаварийным вождением (КБМ), остерегайтесь: скорее всего, это мошенничество!<p>
               <p>Стоимость договора ОСАГО определяется как произведение базовой ставки и коэффициентов.
               Предельные размеры базовых ставок устанавливаются Банком России. Точное значение базовой ставки по договору устанавливается страховщиком в зависимости от факторов, перечень которых приведен в файле «Перечень факторов по ОСАГО» (вы найдете его в разделе «Скачать»).</p>
               <p>Коэффициенты устанавливаются Банком России в зависимости от:<br>
               – территории преимущественного использования транспортного средства;<br>
               – наличия или отсутствия страховых возмещений в предшествующие периоды;<br>
               – технических характеристик транспортного средства;<br>
               – сезонности использования транспортного средства;<br>
               – условия о допуске к управлению транспортным средством только указанных страхователем водителей или допуск водителей без ограничений;<br>
               – возраста и стажа водителей, допущенных к управлению ТС.</p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Документы для покупки ОСАГО">
               <p>1. Паспорт страхователя и владельца автомобиля.<br>
               2. Водительские удостоверения всех допущенных водителей.<br>
               3. Свидетельство о регистрации ТС.<br>
               4. Паспорт транспортного средства (ПТС).
               </p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Период использования и срок страхования">
               <p>При сезонной эксплуатации автомобиля выбирайте только тот период использования, в течение которого вам понадобится автомобиль. Не платите за месяцы, когда машина будет стоять в гараже — так вы сэкономите.</p>
               <p>Срок страхования ОСАГО всегда равен 1 году – период использования выбираете вы.</p>
               <p><b>Страхуйтесь вовремя</b>При отсутствии действующего полиса ОСАГО водителю запрещено управлять автомобилем.</p>
               <p><b>Простая логика</b>Чем меньше водителей в полисе и чем меньше КБМ каждого из них, тем дешевле обойдется полис.</p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Что делать с ОСАГО после покупки">
               <p>Полис ОСАГО всегда должен быть в автомобиле. Электронный полис можно распечатать на цветном или черно-белом принтере и возить с собой. Полис е-ОСАГО также может быть предоставлен для проверки в виде электронного документа (согласно ст.32 Закона 40-ФЗ от 25.04.2002 г. «Об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств», ред. от 08.12.2020).<br>
               Если вы купили <a href="https://www.rgs.ru/products/private_person/auto/osago/calc/index.wbp">электронное ОСАГО</a>, то с письмом от «Росгосстраха» на электронную почту вы получите заявление на страхование и электронный полис ОСАГО.</p>
               <p>Вы также можете <a href="https://www.rgs.ru/upload/medialibrary/d73/broshyura-o-mobilnom-pomoshchnike-osago.pdf">скачать памятку</a> о том, как пользоваться мобильным приложением «Помощником ОСАГО» — это пригодится, если вы решите урегулировать убытки электронным способом, без визита в офис страховщика.</p>
               <p>Если вы сомневаетесь в действительности купленного полиса ОСАГО (обычного или электронного), вы можете его <a href="https://dkbm-web.autoins.ru/dkbm-web-1.0/policyInfo.htm" target="_blank">проверить на сайте РСА</a> или <a href="https://www.rgs.ru/security/bso/index.wbp">проверить бланк бумажного полиса по базе «Росгосстраха»</a></p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Чем отличается страхование ОСАГО от каско">
               <p>Для расчета стоимости полиса добровольного автострахования воспользуйтесь калькулятором каско.</p>
               <p>Если вы совсем недавно за рулем, вам будет полезно знать, чем отличаются два самых популярных полиса автострахования.</p>
               <table data-invisible="false">
               <tr>
               <th></th>
               <th>ОСАГО</th>
               <th>каско «Росгосстраха»</th>
               </tr>
               <tr>
               <td>Обязательное страхование по закону</td>
               <td>✔</td>
               <td></td>
               </tr>
               <tr>
               <td>Страхованию подлежит ваша гражданская ответственность</td>
               <td>✔</td>
               <td></td>
               </tr>
               <tr>
               <td>Страхованию подлежит ваш автомобиль</td>
               <td></td>
               <td>✔</td>
               </tr>
               <tr>
               <td>Страхование от угона</td>
               <td></td>
               <td>✔</td>
               </tr>
               <tr>
               <td>Размер ущерба рассчитывается, исходя из стоимости новых деталей</td>
               <td></td>
               <td>✔</td>
               </tr>
               </table>
               </div>
               
               
               </div>
               
               <p><small>Вы можете ознакомиться с документами и полным списком вопросов <a href="https://www.rgs.ru/auto/osago" data-turbo="false">на сайте</a></small></p>
               
               
               <div data-block="feed" data-layout="vertical" data-title="Вам могут быть интересны другие полисы">
               <div data-block="feed-item"
               data-title="Полноценное каско"
               data-description="До -30%! Защита автомобиля от ущерба и угона без обращения в офис."
               data-href="https://www.rgs.ru/auto/ekasko"
               data-thumb="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/fce/652x652.png"
               data-thumb-position="left">
               </div>
               <div data-block="feed-item"
               data-title="Техпомощь на дороге"
               data-description="При ДТП и поломке. Эвакуатор, запуск двигателя, замена колеса и пр."
               data-href="https://www.rgs.ru/auto/pomoshch-na-doroge"
               data-thumb="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/209/3.png"
               data-thumb-position="left">
               </div>
               <div data-block="feed-item"
               data-title="Иммунитет без риска"
               data-description="Защита в случае негативных последствий вакцинации"
               data-href="https://www.rgs.ru/health/immunitet-bez-riska"
               data-thumb="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/321/img-_2_.png"
               data-thumb-position="left">
               </div>
               </div>
               
               <a href="tel:88002000900" data-turbo="false">8 (800) 200-09-00</a>
               <p class="footer text">Контакт-центр по России, звонок бесплатный</p>
               
               <a href="tel:0530" data-turbo="false">0530</a>
               <p class="footer text">Контакт-центр по России, бесплатно с мобильного для абонентов Beeline, МТС, МегаФон, Tele2 и Yota</p>
               
               <a href="tel:+74959269977" data-turbo="false">+7 (495) 926-99-77</a>
               <p class="footer text">Для звонков из-за границы</p>
               
               <hr>
               
               <footer> 
               <table data-invisible="true">
               <tr>
               <th><a href="https://www.rgs.ru/about/security" data-turbo="false">Безопасность</a></th>
               <th><a href="https://www.rgs.ru/en" data-turbo="false" class="link2">Global version</a></th>
               </tr>
               </table>
               
               
               <p class="footer text2"><br>© Официальный сайт ПАО СК «Росгосстрах». 2009—2022 гг.</p>
               <p class="footer text2"><br><a href="https://www.rgs.ru/about/corpinfo/licence/index.wbp" data-turbo="false">Лицензии Банка России на осуществление страхования</a>
               ОС № 0001 – 02, выдана 23.12.2019, СИ № 0001, СЛ № 0001, ОС № 0001 – 03, ОС № 0001 – 04, ОС № 0001 – 05 и на осуществление перестрахования ПС № 0001, выданы 06.06.2018; бессрочные.
               </p>
               
               </footer>    
               ]]>
         </turbo:content>
      </item>
   </channel>
</rss>