<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
   xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
   xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
   version="2.0">
   <channel>
      <item turbo="true">
         <turbo:extendedHtml>true</turbo:extendedHtml>
         <title>ОСАГО онлайн 2022 - калькулятор, расчет стоимости, покупка еОСАГО</title>
         <link>
         https://www.rgs.ru/auto/osago</link>
         <description>Расчет и покупка е-ОСАГО без похода в офис. Узнайте цену полиса для своего автомобиля и оформите онлайн-ОСАГО прямо на сайте.</description>
         <turbo:content>
            <![CDATA[
               <header>
                 <h1>Страховка для путешествий за границу и по РФ</h1>
                 <figure>
                   <img src="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/e4c/img-1.png">
                 </figure>
               </header>
               <p>Простая, понятная и удобная страховка для поездок за рубеж или по России. Подходит для отдыха, обучения, оформления визы в любую страну. Полис придет на почту сразу после оформления.</p>
               <button
               formaction="mailto:mail@example.com"
               data-background-color="#B70037"
               data-color="white"
               data-primary="true"
               data-send-to="mail@rgs.ru"
               data-agreement-company="ПАО СК «Росгосстрах»"
               data-agreement-link="https://www.rgs.ru/privacy"
               >
               Купить полис по телефону
               </button>
               
               <!-- Рекламное сообщение -->
               <p class="wrapper-banner">При оформлении по телефону в мае скидка 10%</p>
               
               
               <div data-block="cards">
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Индивидуальные условия</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
               <p>Выбирайте только нужные риски. COVID-19 и телемедицина включены во все варианты программ</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Удобство</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
                 <p>Круглосуточная поддержка с русскоязычными операторами, оплата звонков в сервисную компанию</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Оформляйте в путешествии</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
                 <p>Оформляйте не только до начала, но и во время поездки, выбрав бесплатную опцию «Уже в поездке»</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               
               <div data-block="card">
                 <header>
                     <img src="https://timbermantreeremoval.com/static/55254eafda26d576d50718fce9b68370/basic_clock.svg">
                     <h2>Доступность</h2>
                 </header>
                 <!-- Начало содержимого карточки. -->
                 <p>Страховка подходит для путешествий в любую страну на любой срок</p>
                 <!-- Конец содержимого карточки. -->
               </div>
               </div>
               
               <h6>ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ</h6>
               <p class="wrapper-banner footer text">Для оформления полиса при нахождении в поездке выберите опцию «Уже в поездке».<br>
               Полис начнет действовать через 5 календарных дней и будет включать в себя только риск "Медицинская и экстренная помощь".</p>
               
               
               <button
               formaction="mailto:mail@example.com"
               data-background-color="#B70037"
               data-color="white"
               data-primary="true"
               data-send-to="mail@rgs.ru"
               data-agreement-company="ПАО СК «Росгосстрах»"
               data-agreement-link="https://www.rgs.ru/privacy"
               >
               Купить полис по телефону
               </button>
               
               <h2>Расскажем о тонкостях</h2>
               
               <div data-block="accordion">
               <div data-block="item" data-title="Что такое полис страхования путешественников «Поехали!»">
                 <p>Полис страхования путешественников «Поехали!» — это простая, понятная и удобная страховка для поездок за рубеж или по России. Ее легко оформить и она надежно защитит вас от лишних трат и переживаний в случае заболевания, травмы, несчастного случая, утраты багажа или отмены поездки.<p>
               <p>Полис можно оформить для коротких поездок или длинных путешествий в любую страну мира, он также подойдет для оформления визы. Также программа страхования пригодится, если вы отправляетесь в другую страну для обучения.</p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Когда пригодится полис страхования?">
                  <p>
               Страховка пригодится, если вы заболеете, получите травму, у вас заболит зуб - в этом случае покрытие медицинских расходов возьмет на себя страховая компания. Вам потребуется только позвонить по телефону, указанному на полисе. В программу «Эконом» включены базовые опции, такие как:
                  </p>
               <p>– амбулаторное и стационарное лечение;<br>
               – экстренная стоматология;<br>
               – онлайн-консультации врачей;<br>
               – транспортировка к врачу и постоянному месту жительства, включая сопровождение медперсоналом.</p>
               <p>Программа «Премиум» также включает такие опции, как:</p>
               <p>– предоставление переводчика;<br>
               – помощь при утере документов/билетов;<br>
               – досрочное возвращение из поездки;<br>
               – юридическая помощь;<br>
               – проведение поисково-спасательных операций;<br>
               – проезд сопровождающего.</p>
               <p>Если состояние вашего здоровья не требует экстренной медицинской помощи, вы можете в любое время проконсультироваться с врачами онлайн – в полис включен пакет телемедицинских услуг. Связь с врачом осуществляется по телефону или по Viber/WhatsApp. Врачи оценят ваше состояние и порекомендуют, как поступить в том или ином случае.</p>         
               <p>С полным перечнем опций, включенных в программу, вы можете ознакомиться при оформлении полиса.</p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Что входит в полис">
               <p>Полис обязательно включает медицинскую программу — помощь при заболеваниях и травмах, включая диагностику и лечение COVID-19, онлайн-консультации врачей. Вы также можете расширить медицинскую программу или добавить в полис дополнительные опции и риски: отмену поездки, гражданскую ответственность, страхование от несчастного случая и утери багажа, страхование квартиры на время поездки.</p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Как расширить страховое покрытие">
               <p>Даже расширенный вариант медицинской программы страхования действует не во всех ситуациях, которые могут произойти в поездке. Добавьте в ваш полис дополнительные опции, чтобы получить максимальную защиту в путешествии.</p>
               <p><b>Пляжный отдых</b><br>Организация и оплата лечения при солнечных ожогах, дерматитах, грибковых заболеваниях, инфекциях, вызванных вирусом герпеса, серных пробках. Обязательно добавьте опцию, если собираетесь отдохнуть на море и в жарких странах.</p>
               <p><b>Хронические заболевания</b><br>Обострение хронических заболеваний входит в базовое покрытие медицинских программ только при угрозе жизни. Но если вам необходимо обращение к врачу по хроническому заболеванию не в критической ситуации, то рекомендуем включить эту опцию в полис, чтобы вовремя получить необходимую медицинскую помощь.</p>
               <p><b>Беременность</b><br>Путешествовать безопасно и под защитой всегда важно, особенно, если вы ожидаете ребенка! Опция позволит получить необходимую медицинскую помощь (при сроке беременности до 32 недель включительно) при внезапном остром осложнении беременности и/или преждевременных родах, в том числе в результате несчастного случая.</p>
               <p><b>Долечивание в России</b><br>Если во время поездки за рубеж произойдет страховой случай, по которому будет необходимо продолжить стационарное лечение на территории РФ, эта опция позволит избежать непредвиденных трат.</p>
               <p><b>Алкогольное опьянение</b><br>Включение этой опции гарантирует оказание медицинской или иной помощи застрахованному даже при нахождении в состоянии алкогольного опьянения. Обычно травмы в таком состоянии не покрываются страховкой. Обратите внимание, действие опции не распространяется на правонарушения или ДТП при управлении любым транспортным средством.</p>
               <p><b>Стихийные бедствия</b><br>Опция добавляет к базовой программе страхования медицинскую помощь по событиям, произошедшим в результате стихийного бедствия и его последствий.</p>
               <p><b>Теракт</b><br>Медицинская помощь будет оказана по событиям, произошедшим в результате террористического акта и его последствий.</p>
               <p><b>Обучение</b><br>Выбирайте опцию, если ваша поездка связана с обучением в другой стране, в том числе по студенческому обмену (включая пребывание в другой стране на основании вида на жительства).</p>
               <p><b>Уже в поездке</b><br>Выберите, если вы уже находитесь за пределами РФ на территории страхования, но вам требуется оформить полис. Срок страхования начнется с 00:00 часов 6 календарного дня с даты заключения. Не применяется к поездкам по России.</p>
               <p><b>Защита при активном отдыхе</b><br>Если во время поездки вы планируете заниматься спортом или активным отдыхом, рекомендуем купить страховку путешественника с покрытием данного риска. Эта дополнительная опция защитит от непредвиденных расходов в случае получения травм или возникновения других происшествий. Стоимость такой страховки для туристов будет незначительно выше. </p>
               </div>
               
               
               <div data-block="item" data-title="Что ещё можно застраховать">
               <p><b>Отмена поездки</b><br>Иногда непредвиденные события могут помешать вашим планам. Включение риска «Отмена поездки» защитит ваш бюджет, если путешествие отменится из-за:<br>
                  – отказа в визе<br>
                  – задержки по пути в аэропорт (вокзал/порт), менее чем за 8 часов до начала объявленной посадки, по причине ДТП<br>
                  – невозможности совершить перелет в связи с отказом перевозчика в посадке на авиарейс<br>
                  – заболевания, в том числе особо опасного (включая Covid-19)/ухода из жизни<br>
                  – привлечения к участию в судебном разбирательстве<br>
                  – призыва на срочную военную службу или военные сборы<br>
                  – повреждения вашего имущества (жилья) из-за пожара или залива.<br>
               Выбор этого риска предотвратит финансовые потери — сумма компенсации может достигать 3000 $/€/300 000 рублей.</p>
               <p><b>Задержка рейса</b><br>Выплатим компенсацию в случае задержки рейса более чем на 3 часа (для регулярных и чартерных рейсов) — при необходимости дополнительно отметьте этот пункт при оформлении полиса. Обратите внимание, опцию можно выбрать только вместе с риском «Отмена поездки».</p>
               <p><b>Карантин</b><br>Эту опцию можно добавить к риску «Отмена поездки». В условиях пандемии она пригодится на случай отмены поездки из-за введения карантина в стране поездки, размещения в зоне карантина на территории страхования/в регионе пребывания/проживания.</p>
               <p><b>Несчастный случай</b><br>Мы произведем выплату на каждого путешественника при получении травмы, установлении инвалидности или смерти в результате несчастного случая в период поездки. Рекомендуем к выбору путешественникам, чьи поездки связаны с активным отдыхом или занятием спортом. Сумма покрытия риска – 10 000 $/€/500 000 рублей.</p>
               <p><b>Багаж</b><br>Добавьте опцию «Защита багажа», и мы компенсируем денежные средства в случае его полной утраты (гибели). Обратите внимание: страховка действует на официально переданное перевозчику багажное место. Сумма покрытия составляет от 500 до 2000 $/€/от 30 000 до 200 000 рублей.</p>
               <p><b>Гражданская ответственность</b><br>В путешествии вы можете непреднамеренно стать виновником травмы другого человека или случайно испортить чужое имущество. В таких ситуациях на помощь придет страхование гражданской ответственности. Добавьте этот риск к программе страхования для большей уверенности в поездке.<br>
               Страховая сумма – 50 000 $/€/3 000 000 рублей.</p>
               <p><b>Страхование квартиры на время путешествия</b><br>В долгом путешествии вы наверняка будете волноваться о своем жилье — вдруг лопнули трубы, соседи затеяли ремонт или случилась кража? Застрахуйте квартиру на время своего отсутствия, чтобы перестать волноваться и наслаждаться отдыхом. Вы можете выбрать один из вариантов страховой программы.</p>
               </div>
               
               <div data-block="item" data-title="Можно ли расторгнуть договор страхования?">
               <p>Бывают случаи, когда вы не можете воспользоваться вашим полисом — например, если планируемая поездка отменилась. Для расторжения полиса вы можете обратиться в любой <a href="https://www.rgs.ru/karta-ofisov">офис</a> РОСГОССТРАХ.</p>
               </div>
               
               </div>
               <p><small>Вы можете ознакомиться с документами и полным списком вопросов <a href="https://www.rgs.ru/travels" data-turbo="false">на сайте</a></small></p>
               
               <div data-block="feed" data-layout="vertical" data-title="Вам могут быть интересны другие полисы">
               <div data-block="feed-item"
               data-title="Родные стены"
               data-description="Онлайн-страхование квартиры"
               data-href="https://www.rgs.ru/property/rodnye-steny"
               data-thumb="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/421/1.png"
               data-thumb-position="left">
               </div>
               <div data-block="feed-item"
               data-title="Доктор Онлайн"
               data-description="Телемедицина: онлайн-консультации врачей 24/7"
               data-href="https://www.rgs.ru/health/doktor-onlayn"
               data-thumb="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/2aa/23.png"
               data-thumb-position="left">
               </div>
               <div data-block="feed-item"
               data-title="Иммунитет без риска"
               data-description="Защита в случае негативных последствий вакцинации"
               data-href="https://www.rgs.ru/health/immunitet-bez-riska"
               data-thumb="https://www-data.rgs.ru/resizer/upload/iblock/321/img-_2_.png"
               data-thumb-position="left">
               </div>
               </div>
               
               
               <a href="tel:88002000900" data-turbo="false">8 (800) 200-09-00</a>
               <p class="footer text">Контакт-центр по России, звонок бесплатный</p>
               
               <a href="tel:0530" data-turbo="false">0530</a>
               <p class="footer text">Контакт-центр по России, бесплатно с мобильного для абонентов Beeline, МТС, МегаФон, Tele2 и Yota</p>
               
               <a href="tel:+74959269977" data-turbo="false">+7 (495) 926-99-77</a>
               <p class="footer text">Для звонков из-за границы</p>
               
               <hr>
               
               <footer> 
               <table data-invisible="true">
               <tr>
               <th><a href="https://www.rgs.ru/about/security" data-turbo="false">Безопасность</a></th>
               <th><a href="https://www.rgs.ru/en" data-turbo="false" class="link2">Global version</a></th>
               </tr>
               </table>
               
               
               <p class="footer text2"><br>© Официальный сайт ПАО СК «Росгосстрах». 2009—2022 гг.</p>
               <p class="footer text2"><br><a href="https://www.rgs.ru/about/corpinfo/licence/index.wbp" data-turbo="false">Лицензии Банка России на осуществление страхования</a>
               ОС № 0001 – 02, выдана 23.12.2019, СИ № 0001, СЛ № 0001, ОС № 0001 – 03, ОС № 0001 – 04, ОС № 0001 – 05 и на осуществление перестрахования ПС № 0001, выданы 06.06.2018; бессрочные.
               </p>
               
               </footer>  
               
               ]]>
         </turbo:content>
      </item>
   </channel>
</rss>